今日周圍都好多警車咩事？

好不安

係喎 冇留意突發野

捉市民做肉盾